{"translation-revision-date":"2021-06-11 09:32:03+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Block Library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Editing template. Changes made here affect all posts and pages that use the template.":["Editare \u0219ablon. Modific\u0103rile f\u0103cute aici afecteaz\u0103 toate articolele \u0219i paginile care folosesc \u0219ablonul."],"%s (<a>Edit<\/a>)":["%s (<a>Editeaz\u0103<\/a>)"],"Editing template: %s":["Editare \u0219ablon: %s"],"Additional":["Suplimentar"],"Panels":["Panouri"],"Choose how you interact with blocks":["Alege cum interac\u021bionezi cu blocurile"],"Choose the way it looks":["Alege cum va ar\u0103ta"],"Display block breadcrumbs":["Afi\u0219eaz\u0103 firimituri blocuri"],"Shows block breadcrumbs at the bottom of the editor.":["Arat\u0103 firimituri blocuri \u00een partea de jos a editorului."],"Decide what to focus on":["Decide pe ce trebuie s\u0103 te axezi"],"Choose your own experience":["Alege dup\u0103 propria experien\u021b\u0103"],"%s (selected)":["%s (selectat)"],"Add extra areas to the editor.":["Adaug\u0103 zone suplimentare \u00een editor."],"Choose what displays in the panel.":["Alege ce vrei s\u0103 afi\u0219ezi \u00een panou."],"Use theme styles":["Folose\u0219te stilurile temei"],"Make the editor look like your theme.":["\u00ce\u021bi faci editorul s\u0103 arate ca tema ta."],"Display button labels":["Afi\u0219eaz\u0103 etichetele butoanelor"],"Shows text instead of icons in toolbar.":["Arat\u0103 text \u00een loc de iconuri \u00een bara de unelte."],"Highlights the current block and fades other content.":["Eviden\u021biaz\u0103 blocul curent \u0219i estompeaz\u0103 cel\u0103lalt con\u021binut."],"Reduce the interface":["Mic\u0219oreaz\u0103 interfa\u021ba"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["Compacteaz\u0103 op\u021biunile \u0219i contururile \u00een bara de unelte."],"Appearance":["Aspect"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Ajut\u0103 cititoarele de ecrane prin oprirea cursorului text la p\u0103r\u0103sirea blocurilor."],"Show most used blocks":["Arat\u0103 blocurile cel mai frecvent folosite"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["Plaseaz\u0103 blocurile cel mai frecvent folosite \u00een biblioteca Blocuri."],"Include pre-publish checklist":["Include o list\u0103 de verific\u0103ri \u00eenainte de publicare"],"Review settings such as categories and tags.":["Reexamineaz\u0103 set\u0103rile, cum ar fi categorii \u0219i etichete."],"Preferences":["Preferin\u021be"],"Open the block list view.":["Deschide vizualizarea listei de blocuri."],"Show more settings":["Arat\u0103 Mai multe set\u0103ri"],"Hide more settings":["Ascunde Mai multe set\u0103ri"],"Drawer":["Desenator"],"Modes":["Moduri"],"Block library":["Bibliotec\u0103 Blocuri"],"Open save panel":["Deschide panoul de salvare"],"Preview in new tab":["Previzualizeaz\u0103 \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Contain text cursor inside block":["Con\u021bine cursorul pentru text \u00een interiorul blocului"],"Open document settings":["Deschide set\u0103rile pentru documente"],"Open block settings":["Deschide set\u0103rile pentru blocuri"],"Here's a detailed guide.":["Iat\u0103 un ghid detaliat."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["E\u0219ti novice \u00een utilizarea editorului de blocuri? Vrei s\u0103 afli mai multe despre folosirea lui? "],"Learn how to use the block editor":["\u00cenva\u021b\u0103 cum s\u0103 folose\u0219ti Editorul de blocuri"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Toate blocurile disponibile pentru tine sunt \u00een biblioteca Blocuri. O vei g\u0103si oriunde vezi iconul <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["F\u0103 cuno\u0219tin\u021b\u0103 cu biblioteca Blocuri"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Fiecare bloc are un set propriul de comenzi pentru diverse modific\u0103ri, cum ar fi culoare, l\u0103\u021bime \u0219i aliniere. C\u00e2nd ai un bloc selectat, comenzile vor ap\u0103rea \u0219i se vor ascunde automat."],"Make each block your own":["\u00ce\u021bi personalizezi fiecare bloc"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["\u00cen editorul WordPress, fiecare paragraf, imagine sau video este prezentat ca un \u201ebloc\u201d distinct de con\u021binut."],"Get started":["\u00cencepe"],"Welcome to the block editor":["Bine ai venit la editorul de blocuri"],"inserter":["dispozitiv de inserare"],"View post":["Vezi articolul"],"Page attributes":["Atribute pagin\u0103"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"Welcome Guide":["Ghid de bun venit"],"Keyboard shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Editor footer":["Editor pentru subsol"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"All content copied.":["A fost copiat tot con\u021binutul."],"Disable & Reload":["Dezactiveaz\u0103 \u0219i re\u00eencarc\u0103"],"Enable & Reload":["Activeaz\u0103 \u0219i re\u00eencarc\u0103"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Pentru aceast\u0103 modificare, trebuie re\u00eenc\u0103rcat\u0103 pagina. Asigur\u0103-te c\u0103 ai salvat con\u021binutul \u00eenainte de re\u00eenc\u0103rcare."],"%d block is disabled.":["%d bloc este dezactivat.","%d blocuri sunt dezactivate.","%d de blocuri sunt dezactivate."],"Display these keyboard shortcuts.":["Afi\u0219eaz\u0103 aceste scurt\u0103turi pentru tastatur\u0103."],"Read about permalinks":["Cite\u0219te despre leg\u0103turile permanente"],"The last part of the URL.":["Ultima parte a URL-ului."],"URL Slug":["Descriptor URL"],"Fullscreen mode deactivated":["Mod ecran \u00eentreg dezactivat"],"Fullscreen mode activated":["Mod ecran \u00eentreg activat"],"Spotlight mode deactivated":["Mod centrat pe bloc dezactivat"],"Spotlight mode activated":["Mod centrat pe bloc activat"],"Top toolbar deactivated":["Bara de unelte de sus dezactivat\u0103"],"Top toolbar activated":["Bara de unelte de sus activat\u0103"],"Feature activated":["Func\u021bionalitate activat\u0103"],"Feature deactivated":["Func\u021bionalitate dezactivat\u0103"],"Block Manager":["Manager de blocuri"],"Block (selected)":["Bloc (selectat)"],"Top toolbar":["Bara de unelte de sus"],"Permalink":["Leg\u0103tur\u0103 permanent\u0103"],"Custom fields":["C\u00e2mpuri personalizate"],"Code editor selected":["Editor de cod selectat"],"Visual editor selected":["Editor vizual selectat"],"Copy all content":["Copiaz\u0103 tot con\u021binutul"],"This block can only be used once.":["Acest bloc poate fi folosit numai o singur\u0103 dat\u0103."],"Transform into:":["Transform\u0103 \u00een:"],"Find original":["G\u0103se\u0219te originalul"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Set\u0103rile suplimentare sunt disponibile acum \u00een bara lateral\u0103 pentru set\u0103ri a blocului Editor"],"Block settings closed":["Set\u0103ri bloc \u00eenchise"],"Exit code editor":["Ie\u0219i din editorul de cod"],"Editing code":["Editez codul"],"Editor settings":["Set\u0103ri editor"],"Document":["Document"],"Close settings":["\u00cenchide set\u0103rile"],"Document settings":["Set\u0103ri document"],"Visibility":["Vizibilitate"],"Status & visibility":["Stare \u0219i vizibilitate"],"Pin to toolbar":["Fixeaz\u0103 \u00een bara de unelte"],"Unpin from toolbar":["Anuleaz\u0103 fixarea din bara de unelte"],"Close plugin":["\u00cenchide modulul"],"Discussion":["Discu\u021bii"],"Open publish panel":["Deschide panoul de publicare"],"Editor content":["Con\u021binut editor"],"Editor publish":["Publicare editor"],"Remove a link.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 o leg\u0103tur\u0103."],"Convert the selected text into a link.":["Converte\u0219te textul selectat \u00eentr-o leg\u0103tur\u0103."],"Underline the selected text.":["Subliniaz\u0103 textul selectat."],"Make the selected text italic.":["F\u0103 textul selectat cursiv."],"Make the selected text bold.":["F\u0103 textul selectat aldin."],"Text formatting":["Formatare text"],"Forward-slash":["Bar\u0103 \u00eenclinat\u0103 dreapta"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Schimb\u0103 tipul de bloc dup\u0103 ad\u0103ugarea unui paragraf nou."],"Block shortcuts":["Scurt\u0103turi bloc"],"Selection shortcuts":["Scurt\u0103turi selec\u021bie"],"Switch between visual editor and code editor.":["Comut\u0103 \u00eentre editorul vizual \u0219i editorul de cod."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea anterioar\u0103 a editorului."],"Navigate to the next part of the editor.":["Navigheaz\u0103 la partea urm\u0103toare a editorului."],"Show or hide the settings sidebar.":["Arat\u0103 sau ascunde bara lateral\u0103 a set\u0103rilor."],"Global shortcuts":["Scurt\u0103turi globale"],"Work without distraction":["Lucrezi f\u0103r\u0103 distragerea aten\u021biei"],"Fullscreen mode":["Mod ecran \u00eentreg"],"Focus on one block at a time":["Te concentrezi numai pe un bloc la un moment dat"],"Spotlight mode":["Mod centrat pe bloc"],"Access all block and document tools in a single place":["Accesezi toate instrumentele pentru blocuri \u0219i documente dintr-un singur loc"],"noun\u0004View":["Vizualizare"],"Options":["Op\u021biuni"],"Editor":["Editor"],"Code editor":["Editor de cod"],"Visual editor":["Editor vizual"],"Editor top bar":["Bar\u0103 sus editor"],"Document tools":["Instrumente pentru documente"],"Document and block tools":["Instrumente pentru documente \u0219i blocuri"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"Manage all reusable blocks":["Administreaz\u0103 toate blocurile reutilizabile"],"Available block types":["Tipuri de bloc disponibile"],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"(opens in a new tab)":["(se deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103)"],"No blocks found.":["Niciun bloc g\u0103sit."],"Blocks":["Blocuri"],"Site Icon":["Icon sit"],"Back":["\u00cenapoi"],"Tools":["Unelte"],"Footer":["Subsol"],"Block":["Bloc"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Template":["\u0218ablon"],"General":["General"],"Toggle fullscreen mode.":["Comut\u0103 \u00een modul ecran \u00eentreg."],"Settings":["Set\u0103ri"],"Help":["Ajutor"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Add":["Adaug\u0103"],"Header":["Antet"],"Content":["Con\u021binut"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Plugins":["Module"],"Excerpt":["Rezumat"],"Publish":["Public\u0103"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}