{"translation-revision-date":"2021-06-11 09:32:03+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Uncategorized":["F\u0103r\u0103 categorie"],"Editor canvas":["P\u00e2nz\u0103 editor"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de jos"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Aliniaz\u0103 la mijloc"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Aliniaz\u0103 \u00een partea de sus"],"Transform to variation":["Transform\u0103 \u00een varia\u021bie"],"More":["Mai mult"],"Drag":["Trage"],"Block Patterns":["Modele de bloc"],"Toggle full height":["Comut\u0103 la \u00een\u0103l\u021bimea maxim\u0103"],"Font style":["Stil font"],"Font weight":["Grosime font"],"Extra Bold":["Aldin extra"],"Semi Bold":["Semi-aldin"],"Extra Light":["U\u0219or extra"],"Thin":["Sub\u021bire"],"Regular":["Normal"],"Letter case":["Distinc\u021bie \u00eentre majuscule \u0219i minuscule"],"Capitalize":["Scrie cu majuscul\u0103"],"Lowercase":["Minuscule"],"Uppercase":["Majuscule"],"Decoration":["Decorare"],"Add an anchor":["Adaug\u0103 o ancor\u0103"],"Appearance":["Aspect"],"Modes":["Moduri"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Modelul de bloc \u201e%s\u201d a fost inserat."],"Filter patterns":["Filtreaz\u0103 modelele"],"Remove blocks":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocurile"],"Move the selected block(s) down.":["Mut\u0103 \u00een jos blocul selectat (blocurile selectate)."],"Move the selected block(s) up.":["Mut\u0103 \u00een sus blocul selectat (blocurile selectate)."],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet\u0103"],"Desktop":["Desktop"],"Current media URL:":["URL curent element media:"],"Creating":["Creez"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["A ap\u0103rut o eroare necunoscut\u0103 \u00een timpul cre\u0103rii. Te rog re\u00eencearc\u0103."],"Image size presets":["Preset\u0103ri dimensiune imagini"],"Block variations":["Varia\u021bii bloc"],"Navigation item":["Element de navigare"],"Block navigation structure":["Structur\u0103 de navigare \u00een blocuri"],"Add block at position %1$d, Level %2$d":["Adaug\u0103 blocul \u00een pozi\u021bia %1$d, nivelul %2$d"],"Go to block":["Mergi la bloc"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["%1$d blocuri din %2$d, nivelul %3$d"],"Move to":["Mut\u0103 \u00een"],"Moved %d block to clipboard.":["%d bloc mutat \u00een clipboard.","%d blocuri mutate \u00een clipboard.","%d de blocuri mutate \u00een clipboard."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloc copiat \u00een clipboard.","%d blocuri copiate \u00een clipboard.","%d de blocuri copiate \u00een clipboard."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u201e%s\u201d mutat \u00een clipboard."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u201e%s\u201d copiat \u00een clipboard."],"Select parent (%s)":["Selecteaz\u0103 p\u0103rintele (%s)"],"Browse all":["R\u0103sfoie\u0219te tot"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["R\u0103sfoie\u0219te tot. Se va deschide panoul principal al dispozitivului de inserare \u00een bara de unelte din editor."],"A tip for using the block editor":["Un sfat pentru folosirea editorului de blocuri"],"Patterns":["Modele"],"%d block added.":["%d bloc ad\u0103ugat.","%d blocuri ad\u0103ugate.","%d de blocuri ad\u0103ugate."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Folose\u0219te tasta Tab \u0219i tastele S\u0103ge\u021bi pentru a alege noua loca\u021bie a blocului. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Dup\u0103 ce ai selectat loca\u021bia, apas\u0103 tasta Enter sau Space pentru a muta blocul."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Acum e\u0219ti \u00een modul navigare. Navighezi \u00een blocuri folosind tasta Tab \u0219i tastele S\u0103ge\u021bi. Folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 st\u00e2nga \u0219i dreapta pentru a te deplasa \u00eentre nivelurile de imbricare. Pentru a ie\u0219i din modul navigare \u0219i a edita blocul selectat, apas\u0103 Enter."],"Reset search":["Reseteaz\u0103 c\u0103utarea"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Schimb\u0103 tipul de bloc ap\u0103s\u00e2nd pe iconul blocului \u00een bara de unelte."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Trage fi\u0219ierele \u00een editor pentru a insera automat blocuri media."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Anuleaz\u0103 indentarea pentru o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd <kbd>backspace<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["F\u0103 indentarea pentru o list\u0103 ap\u0103s\u00e2nd <kbd>space<\/kbd> la \u00eenceputul unei linii."],"Open Colors Selector":["Deschide selectorul de culori"],"Change matrix alignment":["Modific\u0103 alinierea matrix"],"Spacing":["Spa\u021biere"],"Padding":["Distan\u021bare"],"Typography":["Tipografice"],"Line height":["\u00cen\u0103l\u021bime linie"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een sus"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een st\u00e2nga"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een jos"],"Remove multiple selected blocks.":["\u00cenl\u0103tur\u0103 mai multe blocuri selectate."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia dreapta %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia st\u00e2nga %2$d \u00een pozi\u021bia %3$d"],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["Uneltele ofer\u0103 diferite interac\u021biuni pentru selectarea \u0219i editarea blocurilor. Pentru a selecta, apas\u0103 Esc, pentru a reveni la editare, apas\u0103 Enter."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Comut\u0103 \u00eentre a folosi aceea\u0219i valoare pentru toate dimensiunile de ecran sau o valoare unic\u0103 pentru fiecare dimensiune de ecran."],"Use the same %s on all screensizes.":["Folose\u0219te aceea\u0219i %s pentru toate dimensiunile de ecran."],"Large screens":["Ecrane mari"],"Medium screens":["Ecrane medii"],"Small screens":["Ecrane mici"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controleaz\u0103 proprietatea %1$s pentru spa\u021biile vizibile \u00een %2$s."],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"The media file has been replaced":["Fi\u0219ierul media a fost \u00eenlocuit"],"Currently selected":["Selectat acum"],"Recently updated":["Actualizate recent"],"Search or type url":["Caut\u0103 sau tasteaz\u0103 URL-ul"],"Press ENTER to add this link":["Apas\u0103 pe Enter pentru a ad\u0103uga aceast\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Currently selected link settings":["Set\u0103ri pentru leg\u0103tura selectat\u0103 acum"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Gradient Presets":["Preset\u0103ri gradient"],"Select a variation to start with.":["Selecteaz\u0103 o varia\u021bie cu care s\u0103 \u00eencepi."],"Choose variation":["Alege varia\u021bia"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"%s block added":["Blocul %s a fost ad\u0103ugat"],"Multiple selected blocks":["Mai multe blocuri selectate"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Acum e\u0219ti \u00een modul editare. Pentru a reveni la modul navigare, apas\u0103 tasta Esc."],"Midnight":["Miez de noapte"],"Electric grass":["Verde electrizant"],"Pale ocean":["Albastru-verde (ocean) pal"],"Luminous dusk":["Crepuscul luminos"],"Blush bordeaux":["Bordo ro\u0219u-violet"],"Blush light purple":["Mov ro\u0219u-violet deschis"],"Cool to warm spectrum":["Spectru de culori de la reci la calde"],"Very light gray to cyan bluish gray":["De la gri foarte deschis la gri alb\u0103strui-turcoaz"],"Luminous vivid orange to vivid red":["De la portocaliu viu luminos la ro\u0219u viu"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["De la chihlimbar viu luminos la portocaliu viu luminos"],"Light green cyan to vivid green cyan":["De la turcoaz verde deschis la turcoaz verde viu"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["De la albastru turcoaz viu la violet viu"],"Block breadcrumb":["Blocheaz\u0103 firimiturile"],"(%s: gradient %s)":["(%s: gradient %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: culoare %s)"],"Gradient":["Gradient"],"Solid":["Dens"],"(Gradient: %s)":["(Gradient: %s)"],"(Color: %s)":["(Culoare: %s)"],"No Preview Available.":["Nicio previzualizare disponibil\u0103."],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Move right":["Mut\u0103 \u00een dreapta"],"Move left":["Mut\u0103 \u00een st\u00e2nga"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separ\u0103 clasele multiple cu spa\u021bii."],"Learn more about anchors":["Afl\u0103 mai mult despre ancore"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introdu un cuv\u00e2nt sau dou\u0103 - f\u0103r\u0103 spa\u021bii - pentru a crea o adres\u0103 web unic\u0103 doar pentru acest bloc, numit\u0103 \u201eancor\u0103\u201d. Apoi, vei putea s\u0103 te legi direct la aceast\u0103 sec\u021biune a paginii."],"Default Style":["Stil implicit"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier video, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier audio, alege unul din biblioteca ta media sau adaug\u0103 unul cu un URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"Skip":["Sari"],"This color combination may be hard for people to read.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate fi citit\u0103 cu greu."],"Add a block":["Adaug\u0103 un bloc"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["\u00cen timp ce scrii, po\u021bi ap\u0103sa <kbd>\/<\/kbd> pentru a introduce rapid blocuri noi."],"Vivid purple":["Violet viu"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Modific\u0103 alinierea pe vertical\u0103"],"Ungrouping blocks from within a Group block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Anuleaz\u0103 gruparea"],"verb\u0004Group":["Grupeaz\u0103"],"Change block type or style":["Modific\u0103 tipul sau stilul de bloc"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"Attempt Block Recovery":["\u00cencearc\u0103 recuperarea blocului"],"%d word":["%d cuv\u00e2nt","%d cuvinte","%d de cuvinte"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Pentru a edita acest bloc, ai nevoie de permisiunea de a \u00eenc\u0103rca elemente media."],"(selected block)":["(bloc selectat)"],"Block tools":["Unelte pentru blocuri"],"%s block selected.":["%s bloc selectat.","%s blocuri selectate.","%s de blocuri selectate."],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Align text right":["Aliniaz\u0103 textul la dreapta"],"Align text center":["Aliniaz\u0103 textul pe centru"],"Align text left":["Aliniaz\u0103 textul la st\u00e2nga"],"Image dimensions":["Dimensiuni imagine"],"Heading settings":["Set\u0103ri subtitluri"],"Border settings":["Set\u0103ri chenar"],"Outline":["Contur"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"Reusable blocks":["Blocuri reutilizabile"],"Document":["Document"],"%d block":["%d bloc","%d blocuri","%d de blocuri"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou dup\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereaz\u0103 un bloc nou \u00eenainte de blocul selectat (blocurile selectate)."],"Remove the selected block(s).":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul selectat (blocurile selectate)."],"Duplicate the selected block(s).":["Dubleaz\u0103 blocul(urile) selectat(e)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecteaz\u0103 tot textul atunci c\u00e2nd tastezi. Apas\u0103 din nou pentru a selecta toate blocurile."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navigheaz\u0103 la cea mai apropiat\u0103 bar\u0103 de unelte."],"Options":["Op\u021biuni"],"font size name\u0004Huge":["Foarte mare"],"font size name\u0004Large":["Mare"],"font size name\u0004Medium":["Mediu"],"font size name\u0004Small":["Mic"],"Cyan bluish gray":["Gri alb\u0103strui cyan"],"Vivid cyan blue":["Albastru cyan viu"],"Pale cyan blue":["Albastru cyan pal"],"Vivid green cyan":["Cyan verde viu"],"Light green cyan":["Cyan verde deschis"],"Luminous vivid amber":["Chihlimbar viu luminos"],"Luminous vivid orange":["Portocaliu viu luminos"],"Vivid red":["Ro\u0219u viu"],"Pale pink":["Roz pal"],"Additional CSS class(es)":["Clas\u0103 (clase) CSS suplimentar"],"HTML anchor":["Ancor\u0103 HTML"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Skip to the selected block":["Sari la blocul selectat"],"Paste or type URL":["Plaseaz\u0103 sau introdu URL-ul"],"Manage all reusable blocks":["Administreaz\u0103 toate blocurile reutilizabile"],"Reusable":["Reutilizabil"],"blocks\u0004Most used":["Cele mai folosite"],"Search for a block":["Caut\u0103 un bloc"],"%d result found.":["Un rezultat g\u0103sit.","%d rezultate g\u0103site.","%d de rezultate g\u0103site."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai luminoas\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai \u00eenchis\u0103."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aceast\u0103 combina\u021bie de culori poate s\u0103 nu fie lizibil\u0103 pentru to\u021bi cititori. \u00cencearc\u0103 s\u0103 folose\u0219ti o culoare de fundal mai \u00eentunecat\u0103 \u0219i\/sau o culoare pentru text mai deschis\u0103."],"Transform to":["Transform\u0103 \u00een"],"Change type of %d block":["Modific\u0103 tipul unui bloc","Modific\u0103 tipul a %d blocuri","Modific\u0103 tipul a %d de blocuri"],"Remove block":["\u00cenl\u0103tur\u0103 blocul","\u00cenl\u0103tur\u0103 blocurile","\u00cenl\u0103tur\u0103 blocurile"],"Insert after":["Insereaz\u0103 dup\u0103"],"Insert before":["Insereaz\u0103 \u00eenainte"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"More options":["Mai multe op\u021biuni"],"Edit visually":["Editeaz\u0103 vizual"],"Edit as HTML":["Editeaz\u0103 ca HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mut\u0103 un bloc din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d de blocuri din pozi\u021bia %2$d mai jos cu o pozi\u021bie"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mut\u0103 un bloc din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie","Mut\u0103 %1$d de blocuri din pozi\u021bia %2$d mai sus cu o pozi\u021bie"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blocurile nu pot fi mutate mai jos deoarece ele sunt deja \u00een partea de jos"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blocurile nu pot fi mutate mai sus deoarece ele sunt deja \u00een partea de sus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la \u00eenceputul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai sus la pozi\u021bia %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blocul %1$s este la sf\u00e2r\u0219itul con\u021binutului \u0219i nu poate fi mutat \u00een dreapta"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mut\u0103 blocul %1$s din pozi\u021bia %2$d mai jos la pozi\u021bia %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blocul %s este singurul bloc \u0219i nu poate fi mutat"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Acest bloc con\u021bine con\u021binut nea\u0219teptat sau invalid."],"imperative verb\u0004Resolve":["Corecteaz\u0103"],"Convert to Blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Resolve Block":["Corecteaz\u0103 blocul"],"Convert to Classic Block":["Converte\u0219te \u00een bloc clasic"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Acest bloc a \u00eent\u00e2mpinat o eroare \u0219i nu poate fi previzualizat."],"Add block":["Adaug\u0103 bloc"],"No block selected.":["Niciun bloc selectat."],"After Conversion":["Dup\u0103 conversie"],"Convert to HTML":["Converte\u0219te \u00een HTML"],"Current":["Actual"],"Change alignment":["Modific\u0103 alinierea"],"Full width":["L\u0103\u021bime complet\u0103"],"Wide width":["L\u0103\u021bime mare"],"Change text alignment":["Modific\u0103 alinierea textului"],"Reset":["Reseteaz\u0103"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Niciun rezultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d rezultat g\u0103sit, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga.","%d de rezultate g\u0103site, folose\u0219te tastele s\u0103geat\u0103 sus \u0219i jos pentru a naviga."],"Blocks":["Blocuri"],"Link selected.":["Leg\u0103tur\u0103 selectat\u0103."],"Paste URL or type to search":["Plaseaz\u0103 URL-ul sau tasteaz\u0103 pentru a c\u0103uta"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Link CSS Class":["Clas\u0103 CSS pentru leg\u0103tur\u0103"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Align left":["Aliniaz\u0103 la st\u00e2nga"],"Align center":["Aliniaz\u0103 la centru"],"Align right":["Aliniaz\u0103 la dreapta"],"Move up":["Mut\u0103 \u00een sus"],"Move down":["Mut\u0103 \u00een jos"],"Not set":["Nesetat"],"Insert from URL":["Insereaz\u0103 din URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Large":["Mare"],"Media Library":["Bibliotec\u0103 Media"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Clear selection.":["Anuleaz\u0103 selec\u021bia."],"Background Color":["Culoare fundal"],"Text Color":["Culoare text"],"Upload":["\u00cencarc\u0103 de pe calculator"],"Styles":["Stiluri"],"Link Color":["Culoare leg\u0103tur\u0103"],"Image":["Imagine"],"Remove link":["\u00cenl\u0103tur\u0103 leg\u0103tura"],"Insert link":["Insereaz\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"Link Rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Align":["Aliniere"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Strikethrough":["Barare"],"Underline":["Subliniere"],"Italic":["Cursiv"],"Bold":["Aldin"],"Font family":["Font"],"Search results for \"%s\"":["Rezultate de c\u0103utare pentru \u201e%s\u201d"],"No results found.":["Niciun rezultat g\u0103sit."],"All":["Toate"],"Default":["Implicit"],"Height":["\u00cen\u0103l\u021bime"],"Edit link":["Editeaz\u0103 leg\u0103tura"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Light":["Luminos"],"White":["Alb"],"Black":["Negru"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Search":["Caut\u0103"],"Media":["Media"],"Full Size":["Dimensiune complet\u0103"],"Medium":["Mediu"],"Thumbnail":["Miniatur\u0103"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Preview":["Previzualizare"],"Submit":["Trimite"],"Advanced":["Avansat"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}