{"translation-revision-date":"2021-06-09 17:33:33+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Saving\u2026":["Salvez..."],"Use as featured image":["Folose\u0219te ca imagine reprezentativ\u0103"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["Nu am putut seta imaginea ca miniatur\u0103. \u00cencearc\u0103 o alt\u0103 imagine ata\u0219at\u0103."],"Done":["Gata"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}