{"translation-revision-date":"2021-06-11 09:32:03+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"block title\u0004Social Icon":["Icon social"],"block title\u0004Social Icons":["Iconuri sociale"],"Icon background color":["Culoare fundal icon"],"Icon color":["Culoare icon"],"Huge":["Foarte mare"],"Normal":["Normal"],"block title\u0004Tag Cloud":["Nor de etichete"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["Sturz c\u00e2nt\u00e2nd \u00een Central Park, New York."],"block title\u0004Video":["Video"],"Video caption text":["Text subtitrare video"],"block title\u0004Verse":["Vers"],"Write verse\u2026":["Scrie versul..."],"Verse text":["Text pentru vers"],"block title\u0004Text Columns (deprecated)":["Coloane text (\u00eenvechit)"],"Column %d text":["Text pentru coloana %d"],"block title\u0004Table":["Tabel"],"Table caption text":["Text pentru textul asociat din tabel"],"Footer cell text":["Text pentru celulele din subsol"],"Body cell text":["Text pentru celulele din corpul tabelului"],"Header cell text":["Text pentru celulele din antet"],"block title\u0004Subheading (deprecated)":["Subtitlu (\u00eenvechit)"],"Subheading text":["Text pentru subtitlu"],"block title\u0004Spacer":["Distan\u021bier"],"block title\u0004Shortcode":["Scurtcod"],"Shortcode text":["Text pentru scurtcod"],"block title\u0004Separator":["Separator"],"block title\u0004Group":["Grup"],"block title\u0004Search":["C\u0103utare"],"block title\u0004RSS":["RSS"],"block title\u0004Reusable Block":["Bloc reutilizabil"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Blocurile nu pot fi randate \u00een interiorul lor."],"block title\u0004Pullquote":["Citare concis\u0103"],"Pullquote citation text":["Text pentru citare concis\u0103"],"Pullquote text":["Text pentru citare concis\u0103"],"block title\u0004Preformatted":["Pre-formatat"],"Preformatted text":["Text pentru pre-formatat"],"block title\u0004Page Break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"block title\u0004More":["Mai multe"],"block title\u0004Unsupported":["Neacceptat"],"block title\u0004List":["List\u0103"],"List text":["Text pentru list\u0103"],"Ordered":["Ordonat\u0103"],"Unordered":["Neordonat\u0103"],"block title\u0004Latest Posts":["Ultimele articole"],"block title\u0004Latest Comments":["Ultimele comentarii"],"block title\u0004Media & Text":["Media \u0219i text"],"block title\u0004Custom HTML":["HTML personalizat"],"block title\u0004File":["Fi\u0219ier"],"Download button text":["Text pentru butonul de desc\u0103rcare"],"block title\u0004Cover":["Copert\u0103"],"Viewport height (vh)":["\u00cen\u0103l\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"block title\u0004Column":["Coloan\u0103"],"block title\u0004Columns":["Coloane"],"Viewport width (vw)":["L\u0103\u021bime spa\u021biu vizibil (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului din r\u0103d\u0103cin\u0103 (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului p\u0103rinte (em)"],"Pixels (px)":["Pixeli (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"block title\u0004Code":["Cod"],"block title\u0004Categories":["Categorii"],"block title\u0004Calendar":["Calendar"],"block title\u0004Buttons":["Butoane"],"Buttons shown in a column.":["Butoanele afi\u0219ate \u00eentr-o coloan\u0103."],"Vertical":["Vertical"],"Buttons shown in a row.":["Butoane afi\u0219ate \u00eentr-un r\u00e2nd."],"Horizontal":["Orizontal"],"Change content justification":["Modific\u0103 alinierea con\u021binutului"],"Justify content right":["Aliniaz\u0103 con\u021binutul \u00een dreapta"],"Justify content center":["Aliniaz\u0103 con\u021binutul la centru"],"Justify content left":["Aliniaz\u0103 con\u021binutul \u00een st\u00e2nga"],"block title\u0004Button":["Buton"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"block title\u0004Audio":["Audio"],"Audio caption text":["Text pentru textul asociat fi\u0219ierului audio"],"block title\u0004Archives":["Arhive"],"block title\u0004Gallery":["Galerie"],"Gallery caption text":["Text pentru textul asociat din galerie"],"block title\u0004Quote":["Citat"],"Quote citation text":["Text pentru citat"],"Quote text":["Text pentru citat"],"block title\u0004Heading":["Subtitlu"],"Heading text":["Text pentru subtitlu"],"block title\u0004Image":["Imagine"],"Image caption text":["Text pentru textul asociat al imaginii"],"Add text over image":["Adaug\u0103 text peste imagine"],"block title\u0004Paragraph":["Paragraf"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Label":["Etichet\u0103"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Combine blocks into a group.":["Combin\u0103 blocurile \u00eentr-un grup."],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Button Inside":["Buton \u00een interior"],"Button Outside":["Buton \u00een exterior"],"No Button":["Niciun buton"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"read more":["cite\u0219te mai mult"],"Read more link text":["Text pentru leg\u0103tura Cite\u0219te mai mult"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"One column":["O coloan\u0103"],"100":["100"],"Find out more":["Afl\u0103 mai mult"],"picture":["poz\u0103"],"by %s":["de %s"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Opacity":["Opacitate"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Browser default":["Navigator implicit"],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"Upload external image":["\u00cencarc\u0103 o imagine extern\u0103"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Rotate":["Rote\u0219te"],"Zoom":["M\u0103re\u0219te"],"Could not edit image. %s":["Nu am putut edita imaginea. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portret"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Peisaj"],"Aspect Ratio":["Raport aspect"],"survey":["sondaj"],"social":["social"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Afi\u0219eaz\u0103 un icon care se leag\u0103 la un profil sau un sit web din media social\u0103."],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descrie leg\u0103tura pe scurt pentru a ajuta utilizatorii care folosesc cititorul de ecran."],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"Social Icon":["Icon social"],"block keywords\u0004links":["leg\u0103turi"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Afi\u0219eaz\u0103 iconuri care se leag\u0103 la profilurile sau siturile tale web din media social\u0103."],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Poster image":["Imagine poster"],"poem":["poem"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image settings":["Set\u0103ri imagine reprezentativ\u0103"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"download":["descarc\u0103"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze printr-un grup de leg\u0103turi de tip buton."],"recording":["\u00eenregistrare"],"podcast":["podcast"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Gallery settings":["Set\u0103ri galerie"],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul subtitlului"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Title attribute":["Atribut titlu"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Small":["Mic\u0103"],"Enter address":["Introdu adresa"],"Pill Shape":["Form\u0103 de pastil\u0103"],"Logos Only":["Numai logouri"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Post meta settings":["Set\u0103ri metadate articol"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Post content settings":["Set\u0103ri con\u021binut articol"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a fi\u0219ierelor audio poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc lat\u0103"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Fill":["Completeaz\u0103"],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"cite":["citeaz\u0103"],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzician de jazz"],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul"],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine sau video sau alege unul din biblioteca media."],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["- Kobayashi Issa (- \u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 imaginea este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image":["Descrie scopul imaginii"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, un cavaler cu o lance \u0219i un scut, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o m\u00e2r\u021boag\u0103 sl\u0103b\u0103noag\u0103 \u0219i un ogar de v\u00e2n\u0103toare."],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"section":["sec\u021biune"],"row":["r\u00e2nd"],"wrapper":["\u00eenvelitoare"],"container":["container"],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe situl t\u0103u."],"Tag Cloud settings":["Set\u0103ri nor de etichete"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"feed":["flux"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"RSS settings":["Set\u0103ri RSS"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"find":["g\u0103se\u0219te"],"Help visitors find your content.":["Ajut\u0103-\u021bi vizitatorii s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul."],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Con\u021binutul g\u0103sit \u00eenainte de acest bloc va fi ar\u0103tat ca rezumat \u00een paginile arhivei tale."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"archive":["arhiv\u0103"],"posts":["articole"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendar al articolelor de pe situl t\u0103u."],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze printr-o leg\u0103tur\u0103 de tip buton."],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaginea %1$d din %2$d din galerie"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"block style\u0004Default":["Implicit"],"keyboard key\u0004Space":["Spa\u021biu"],"keyboard key\u0004Backspace":["\u00cenapoi"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d (slash) pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou."],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Video settings":["Set\u0103ri video"],"poetry":["poezie"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insereaz\u0103 o poezie. Folose\u0219te formatele speciale de spa\u021biere. Sau citeaz\u0103 versurile c\u00e2ntecului."],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Coloane."],"Stripes":["Dungi"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereaz\u0103 un tabel - este perfect pentru partajarea diagramelor \u0219i datelor."],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Table settings":["Set\u0103ri tabel"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"Write subheading\u2026":["Scrie subtitlu..."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Paragraf."],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bime, \u00een pixeli"],"Spacer settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adaug\u0103 spa\u021biu gol \u00eentre blocuri \u0219i personalizeaz\u0103-i \u00een\u0103l\u021bimea."],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereaz\u0103 elemente personalizate suplimentare cu un scurtcod WordPress."],"Shortcode":["Scurtcod"],"Dots":["Puncte"],"Wide Line":["Linie lat\u0103"],"divider":["separator"],"horizontal-line":["linie orizontal\u0103"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Separ\u0103 ideile sau sec\u021biunile cu un separator orizontal."],"block style\u0004Large":["Mare"],"blockquote":["citat"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Accentueaz\u0103 vizual textul citat. \u201eCit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine.\u201d - Julio Cort\u00e1zar"],"Solid color":["Culoare dens\u0103"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Accentueaz\u0103 vizual un citat din textul t\u0103u."],"Main color":["Culoare principal\u0103"],"Write citation\u2026":["Scrie citarea..."],"Write quote\u2026":["Scrie citat..."],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adaug\u0103 text care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele \u0219i permite, de asemenea, designul."],"text":["text"],"Start with the building block of all narrative.":["\u00cencepe cu blocul pentru construirea \u00eentregii nara\u021biuni."],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Text settings":["Set\u0103ri text"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Ar\u0103t o ini\u021bial\u0103 mare."],"pagination":["pagina\u021bie"],"next page":["pagina urm\u0103toare"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separ\u0103-\u021bi con\u021binutul \u00eentr-o experien\u021b\u0103 pe mai multe pagini."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru acest bloc."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi cu totul."],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi s\u0103 la\u0219i acest bloc intact, s\u0103-i converte\u0219ti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau s\u0103-l \u00eenl\u0103turi cu totul."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Seteaz\u0103 media \u0219i cuvintele adiacente media pentru un aranjament mai bogat."],"Media & Text settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Write list\u2026":["Scrie lista..."],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Outdent list item":["Anuleaz\u0103 indentarea elementelor din list\u0103"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"numbered list":["list\u0103 numerotat\u0103"],"Create a bulleted or numbered list.":["Creeaz\u0103 o list\u0103 cu buline sau numerotat\u0103."],"recent posts":["articole recente"],"Display a list of your most recent posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente articole."],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 dat\u0103 articol"],"recent comments":["comentarii recente"],"Display a list of your most recent comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente comentarii."],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Latest comments settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"photo":["fotografie"],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereaz\u0103 o imagine pentru a avea o expunere vizual\u0103."],"Alt text (alternative text)":["Text alternativ (alt text)"],"Image settings":["Set\u0103ri imagine"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML..."],"embed":["\u00eenglobeaz\u0103"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adaug\u0103 cod HTML personalizat \u0219i previzualizeaz\u0103-l pe m\u0103sur\u0103 ce editezi."],"subtitle":["subtitlu"],"title":["titlu"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu sec\u021biuni noi \u0219i organizeaz\u0103 con\u021binutul pentru a ajuta vizitatorii (\u0219i motoarele de c\u0103utare) s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 structura con\u021binutului t\u0103u."],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"Write heading\u2026":["Scrie titlu..."],"photos":["fotografii"],"images":["imagini"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-o galerie bogat\u0103."],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imagini"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Download button settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Text link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"pdf":["PDF"],"document":["document"],"Add a link to a downloadable file.":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un fi\u0219ier ce poate fi desc\u0103rcat."],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut extras de pe alte situri, cum ar fi Twitter, Instagram sau YouTube."],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobare"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"%s URL":["URL %s"],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir de discu\u021bii Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"audio":["audio"],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"image":["imagine"],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"video":["video"],"music":["muzic\u0103"],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Overlay":["Suprapune"],"Fixed background":["Fundal fix"],"Border settings":["Set\u0103ri chenar"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere de text - excelent\u0103 pentru anteturi."],"Cover":["Copert\u0103"],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut pe mai multe coloane, apoi adaug\u0103 blocurile de con\u021binut dorite."],"A single column within a columns block.":["O singur\u0103 coloan\u0103 \u00eentr-un bloc de coloane."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Afi\u0219eaz\u0103 fragmente de cod care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele."],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Use the classic WordPress editor.":["Folose\u0219te editorul clasic WordPress."],"block title\u0004Classic":["Clasic"],"Classic":["Clasic"],"Display a list of all categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate categoriile."],"Categories settings":["Set\u0103ri categorii"],"Outline":["Contur"],"block style\u0004Rounded":["Rotunjit"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeaz\u0103 \u0219i salveaz\u0103 con\u021binutul pentru a-l reutiliza pe sit. Actualizeaz\u0103 blocul \u0219i modific\u0103rile se aplic\u0103 oriunde este utilizat."],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Embed a simple audio player.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player audio simplu."],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Audio settings":["Set\u0103ri audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 lunar\u0103 a articolelor tale."],"Archives settings":["Set\u0103ri arhive"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Copied!":["Copiat\u0103!"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Convert to regular blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri normale"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Gallery":["Galerie"],"English":["Englez\u0103"],"Chapters":["Capitole"],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"Original":["Original"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Color":["Culoare"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Metadata":["Metadate"],"Auto":["Automat"],"Table":["Tabel"],"File":["Fi\u0219ier"],"Text color":["Culoare text"],"Background color":["Culoare fundal"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"bullet list":["list\u0103 cu buline"],"A cloud of your most used tags.":["Un nor cu cele mai folosite etichete."],"Empty":["Gole\u0219te"],"Columns":["Coloane"],"Large":["Mare"],"Media File":["Fi\u0219ier media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Text Color":["Culoare text"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Upload":["\u00cencarc\u0103 de pe calculator"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Preload":["Pre-\u00eencarc\u0103"],"Square":["P\u0103trat"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Descriptions":["Descrieri"],"sound":["sunet"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Indent":["Indenteaz\u0103"],"Outdent":["Anuleaz\u0103 indentarea"],"ordered list":["list\u0103 ordonat\u0103"],"Code":["Cod"],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dedesubt"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"HTML":["HTML"],"Default":["Implicit"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Version":["Versiune"],"Search":["Caut\u0103"],"Size":["Dimensiune"],"Add Media":["Adaug\u0103 fi\u0219ier Media"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Preview":["Previzualizare"],"None":["Nespecificat"],"Name":["Nume"],"Categories":["Categorii"],"Excerpt":["Rezumat"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"URL":["URL"],"No posts found.":["Niciun articol g\u0103sit."]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}